點解波post無晒幾千天近況幸福嗎既post

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

原來打錯字 波台

果幾件垃圾收嗲係好事來

我這樣討論 他完美如此

我屌你老母嗎？

AVB近況幸福嗎

.

点乜閪？

你老母閪

哥哥好球

比面我唔好再嘈

秒左條傻東西

ok 比面港友哥

我比面港友哥先唔還拖

Nben甩p

25牙賓